[12-12-2017]股市直擊+波神信眾區

趺啦好嗎

瘋哥

in fung gor we trust

守得雲開見月明

LYC升左44%

唔識玩尼啲

瘋哥居然無晒信心 睇黎大跌不遠

比人gap jor300典

遲啲跟瘋哥一齊反手

老頂

瘋屎雙拼之後又有瘋老雙拼

me too yesterday
fung gor turn body ok

挾夠一萬點

FUNG GOR 托完市未

yau wanna 💡 ....................

qq 410

BC69

嘩 又傻撚左

上291 就訓身加注撐瘋哥

咩都冇了..

回啦 回啦

咁唔等啦，而家就訓身撐瘋哥

可唔可以叫瘋GOR冷靜下

準備倒趺

廢淡呀......

國指首先插水
下個就到恆指

有瘋哥冇窮人

FUNG GOR 唔好咁啦好嘛

插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插插

同我殺落去

殺落去

白卡台

瘋哥...

瘋哥好癲

熊軍都唔想同FUNG GOR一齊嗌
好痴線

全日最高位已出

要倒趺啦

痴線佬

瘋哥一出，誰與爭瘋
號令天下，莫敢不從

邊個撐瘋GOR邊個就係鬼！

多謝瘋清，岩岩止賺

u lor...

好多肥牛

今集機戰唔知有冇hi-nu大戰夜鶯

無左三一都算係幾大突破
但可唔可以無埋龍女

其實呢幾日都係咁行...先低後高

molamola

俾位__

上次龍女溝埋seed就幾好
今次冇左seed又唔知點搞

同g創世/飛雲溝

其實加ふしぎの海のナディア
落機戰真係黑人問號

OK, 加call

上集咪變超級戰艦大戰
大和號無雙

大和號改爆左表示final boss只是個渣渣

終於JOE到最新既LA G隊

手機股

股joy

又轉返燈

多汁 日日十幾%波

收集7300 撐瘋哥！

出前一丁破頂

仲係低過招股價

瘋清 CUT JOR

BCISG

有冇傳...

早一兩年玩左陣水龍頭..
呢幾日搵返出黎發覺都值幾百us

跟瘋Gor搵食

瘋哥 老頂 屎神 3💡

瘋哥去佐邊

Fung gor always morning 1Q

cut jor

早2日彈幾多，今日回番一半
weekend劍指4清底

比瘋清happy下,ok?

彈完la, 都無力

手機設備死傷枕藉

扯行

瘋哥一cut
大市就彈完
大戶mon住瘋哥

FUNG GOR 唔好上水

一野頂落去

如果穿28800 就仆街了

BC之前69係無骨鳳爪

瘋哥本身就係大戶

銀魚keep住

似係想穿28800

大戶瘋

魚腸黎架想點撐

終於回返啲

qq arrrr

尋日用盡奶力撐啦

金沙行得未

我會用盡奶力幫大家頂落285

行左啦

說好的

唔洗切
285邊夠呀屌
4清目標

係時候學BC

廢好呀…

金沙呢幾日升得勁過rb

我想佢破頂

BC賤

大幅收窄至-200典

呢個位好似有D 特別

QQ fill完又free fall

tla...

TLA

升升升 變左那星

😓

尋日個個話292碌鳩死硬
個個轉身快過師父

下午上證都唔知守唔守得住3300

瘋GOR LOR

方仔 事必獲利 騏名燈 全部白粉萊...

白粉去馬

ok, approved:

見跌叫跌先係進步

見__叫___，不求進步

入番尋日個post 點名先

事必獲利我睇分盡 燈最多近...

飛壹般 我冇咩緣份...

爺西頂唔住啦

尋日升300 今日跌600 OK?

會唔會太貪心？

要有訊心

廟區至尊PCBC D7天下莫敢不從
瘋GOR一出 誰與爭瘋❗️

勝之不武

燒家禮拜日隻信心保證好似又係伏黎

未操起...但你睇下同組馬除左平湖之星 幸福分享 好似大半組都麻麻地咁.....

星期日隻平海福星贏啦好嗎...上場衰潘狗ON9....

潘狗有D運仔...又紅黑衫又美麗系....再睇下雷神.....

一條J撐fung gor!

你條292 jj safe la

舊年西拉短有紅衣 一哩有佳狗 二千有巴基
今年一隻去左炒飯 一隻戰死沙場 一隻坐緊監
馬克自己柒碌俾潘狗攞埋

咁快肯定？

用前人身份講野特別有說服力

你果條衰多口啫

31前要沖上B😭

好多新名
大家好 我是BC 青頭 上環做跟車

未打月入

快Ｄ返去城都食大陸妺啦

聽講日入50k

我叫不祥人，做開量地

成
ABC都叫大陸妹

90蚊

嬴左瘋哥，俾番半條得唔得？

你真係少少都食盡...唔多肉食...

美帝出世但返大陸做牛工
勁
Another BC

前後你切左2條
諗住改做 HelloKitty切半條 ?

有d richson打工當娛樂

修正

ready?

個名太長啦

男灌切條半
問過其他清先啦

bc eat rich girl

係呀
好似民初時咁報效國家
777個仔二世

聲稱三年無拖拍毒男，油塘劫女子搶走胸圍底褲！今晨2時52分，一名身穿短裙長靴的姓曾女子（38歲）在收工後，行經油美苑近澤美閣，突遭一名20餘歲男子從後箍頸掩口行劫，並恐嚇稱：「攞晒啲錢出嚟，唔係殺死你」，曾女表示無錢，惟對方不信，惱羞成怒拳打曾女頭部發洩，再逼令曾女交出胸圍底褲後，再要求她講出手機號碼，惟曾女拒絕，剛巧有一名休班警員跑步途經，賊人不敢久留，僅取去胸圍底褲逃去。

曾女頭部流血受傷，送院治理，警方正追緝一名身高約1.6米，蓄短黑髮賊人歸案。

曾女後腦需要縫3針，事後猶有餘悸接受東網記者專訪表示，她任職推銷員，事發時，乘巴士返抵油塘中心巴士總站後，徒步返回寓所，惟行至澤美閣近停車場位置，該名身材矮細的賊人，由迎面行經後不久，即折返尾隨打劫她，先扯她頭髮撼埋牆，再推她落地，然後揮拳連番擊向她頭部，恐嚇她交出財物，並喝問：「你同乜嘢人住」。曾女嚇至花容失色表示：「我今日無帶銀包，同屋企人住」，並且下意識抱頭閃避對方再施襲。

賊人其後相信曾女身上真的無錢，於是喝令女方除下底褲及胸圍，曾女反問對方：「喺街度點除？係咪我除咗，你就走？」賊人答：「係，如果唔除我幫你除」，曾女無奈就範，伸手入衫內除下胸圍及打底褲交予賊人，惟賊人得寸進尺，再色迷迷向曾女訴說心底話稱：「我3年無拖拍，無女朋友，可唔可以做我女朋友？」又表示：「我唔係想傷害你」。

曾女見對方已停止施襲，膽粗粗仰頭望向賊人時，對方即喝令：「擰歪面，唔准再望。」又圖搶曾女的手機，要求曾女說出手機號碼。曾女捉緊手機拒絕交出，期間，賊人欲向她「上下其手」時，曾女不停掙扎反抗，幸剛巧有途人經過，曾女才逃出魔爪。

曾女續稱，賊人「唔似飲醉酒，又唔似真係要錢」，所以懷疑對方精神有問題，「如果唔係都唔會叫我做佢女朋友，仲想錫我」。曾女又稱，我向經過的休班警求助，表示遭搶去「胸圍底褲」時，對方起初也不相信，直至她展示頭部的傷勢，對方才肯協助她報警。

街場阿叔都勁過佢

月入8k
飲開雪花啤
條J係魚肉腸狀嘅BC

有冇入谷form

自首吧BC

之前有清貼左？

勁

玩燈mode now?

月底升到31300喇
之後一月挾到34000好唔好

一月開始無下午live

你開live
我科每習10蚊比你,ok?

Rejected

loading ar....

Wa 至少一年多3千
咁可以諗諗佢....
整番個股女live......

早市 xxxxxx
上集分析都講左
支持去到xxxxx
今年食足xxxxx
唔穿xxxxx
唔洗走住

咁講好悶...可唔可以好似台仔打lol 咁講市....

big acc play me

你太燈....

DB 開成幾百張搞到比人mon 住

Mo la mo la... bj

訊心

邊個條J先

qq

落得

我嗰條

爺西好波

今日係奧海好似見到張美德本人
成個男人咁

睇下膠面人 中和下.....

有Ｄ想入1仔正股

成也qq
敗也qq

比著我係佢
我老虎都整

轉左downtrend
之前都想借箭搏反彈

我買得正股預佢最多跌三成
每一成溝一注
加scsp

咁不如直接short...

係囉 Short住等接唔係仲好咩

訓醒...
what is 瘋GOR's position now?

BCIS賤

Win=BC is G
Lose=BCisGisPt

唔買冇得sc
呢Ｄ以穩行先

HSI want dim....

sp左都可以sc
都係同一份按金之嘛

288 have support la

just do HHF....HSF TOO BIG BALL....

你教我？
佢爆升我咪柒到要輸錢

你都係認為佢唔會升先做SC架姐....

利申 從來都係冇貨short 試過一次short 4號瀨野...

最多咪ROLL

Me want see bc69 first.....

正股大注cover short呀
96買short105咁

上證聽日又插既話 咩支持位都無用啦

咁有信心？

Sh....

lam到盡

肇慶威威可以睇下雷西今次仲搶唔搶....上場完全唔知佢做乜9.....

雖則練馬果位d新馬唔係好得...但d舊馬保養唔知係上手搞得好定係佢勁.....d馬真係好似煥然一新咁....

少數怕長計
年回報除時多2-3%

唔好叉隻腳埋我隻重磅.....

睇黎守唔住嫁啦

用option可以平好多...
多出資金用黎sc option is ok...

我賭10%資金nake short
順風順水有幾皮
我覺得夠晒

....升到313好喇
之後挾多下330算喇

瘋GOR呢

港女真係痴線 qq一隻大藍籌手日俾人舞高弄低幾%咁玩

PLAY馬洛C出王劍真係返唔到轉頭

QQ 跌先利升

tai lo ar.. few hand @ 435

屎神究竟打咩工？輸極都有錢買樓

我做生意

Buy ng buy 圖倫好...

好似4清咁做生意？

仲玻璃心過鄰國人.......

你係咩生意
我好想知

應該都係賣燈...

宜家入d yen擺好唔好

如我係賣
佢應該係買
明晒,佢做電燈佬盤頭/desiger

咁耐都唔知four ching做生意

做轉售, 年青後生仔市場

here d ching ho dir own business

Me is 文員仔only

諗起白ching

魔法石交易

BUY...

希望佢下年會番入黎

佢上年底好似講今年180-320

上年

同google打官司，真係唔識死

佢去美國告定香港告

Buy la

依隻野幾靚仔

又有奧？

TLA.....
4清eat ho dou lui ga....

Do business and eat Lui correlated?.....

BC business = eat lui

BC d business bilion bilion sound ga wor

That’s why 69 is fish meat sausage law......

also boness chicken leg

Here d Ching many do business la

me excluded

馬洛C USE 金身 精靈 純潔 HO MO

db is gay

打完完美後抽
個市可以安心去死鳥?

睇網上分析
5號係香港發鈔銀行之一
渣打係淡馬錫 得返5號 要買
如果變埋中資 就完全控制香港金融
所以中共有幾多都會照買 你睇平保就知

2318掃緊5仔掃到去5% up
ho chi is

誇世代真係輪住50%咁升....

當年388升上天係用咩原因?

07定15先

07啦

直通車

你冇聽過話要買晒收返黎自已話事咩

洗咩咁煩姐...CEO係自己人
要控制你金融 靠金管就夠喇

咁都有負評
邊個？出黎！

無

你識但好多d老散唔識呢
要買發鈔銀行黎控制都有人信

LTC又升70%

誇~~~一切要誇~~~

對我呢d老餅黎講
呢d火中取栗投資真係1%資金都覺得多

升跌仲過火過700
點玩

loading呀

LM

納指 = 恆指

2230睇下夜期仲會唔會正數

多汁先夠料玩

好耐之前ibank lap 介紹果時買落

已經開始玩燈制

幾耐之前...

忍唔住就要google一下,有以下分析

根据中国《证券法》规定：投资者持有一个上市公司已发行股份的5%时，应在发生之日起3日内，向证监会和证券交易所作出书面报告，通知该上市公司并予以公告，业内称之为“举牌”。

这是平保首次“举牌”港股巨无霸汇丰，在好奇心驱使下我查阅了南下资金持有汇丰的仓位比例为5.19%，而中国平安公告持有的仓位为5.01%。

这代表什么？代表了买入汇丰的南下资金97%都是平保买的。

晚上鬆一鬆,上面好似好岩,但其實又唔岩,究竟有咩謬誤呢
P.S:天氣轉凍,大家要著多件衫,打完飛機要著返條褲,唔好凍親!

ib lap is god

rb

所以你已經退休
潛一排水去周遊列國
依家學fung ching出黎串我地

總之今個星期就升番2千點先喇

你同Uicy 講打飛機.......

唔洗member啦

血流成河吧!

唔打依樣都得啦
佢日日唱誇

佢冇講cut嫁
不過潛左水九成都........

永遠懷念瘋清

你咪呀

NO LA...

咩Q自在極意....我以為自己睇緊武神完全境界

龍珠超

係咁易做隻右腳啦咁

正所謂睇人GG最開心，醫生以外，呢期財圈比較多人講，就係《#股票傳心師》一個月輸三成。「嘩！唔係呀化，咁廢？」「咁燈？改名股票傳燈師啦」。輸錢被人笑，一沉百踩，人之常情。不過，成件事最無辜嘅一定係一班年輕人。

一副老前輩Mode嘅阿飛，噚日一篇專欄，劈頭話傳心師輸錢，「反映出年輕一代炒賣的最大毛病，欠缺耐性太心急，大市上上落落之間，組合就受了重創。」「疑似長輩」嘅經驗之談，袋錢入你袋，作為後輩嘅的當然要聽。今日我綜合多年來，各前輩嘅教導。其實，教人炒股票，好簡單。

你唔買股票，就話點解你唔肯踏出一步；
買大價股，就話後生仔，本少就咪保守；
到你買細價股，就話你太心急，要學畢菲特價值投資；
你做晒功課，買隻二、三線股，就話你揀次貨，有大價唔炒；
你捱緊價，問點解唔識止蝕；
如果你真係止蝕，你就係冇耐性坐貨；
你真心信隻股會升，買正股，話你點解唔學炒衍生工具；
你十萬蚊，拎兩萬去炒衍生工具，就叫急功近利，有錢就任性；
佢十萬蚊，拎兩萬去炒衍生工具，就有注馬控制唔怕輸；
假如你賺錢，你係一鋪半鋪死好命，遲早輸返晒；
假如你輸錢，你係唔腳踏實地，冇技術唔好學人炒，抵死！
到你真係決定金盆洗手唔炒，就話你經唔起考驗；
當炒股儲到少少錢，「你早幾年炒樓就發埋達啦」

其實，my mother is a woman我是知道的。

老前輩話，「年青人炒股票追求快靚正，要用最短時間去追趕李嘉誠。在起點已經先看終點，而最普遍的第一站，當然是上車置業的首期，於是乎十萬本錢在手，就想二十倍奉還，賺至少二百萬回來。」

當然買股票係要「有耐性去修練技術」，至於買細價股、買衍生工具，大家可以睇成好高騖遠。係嘅，好多年青人係真係想快靚正嘅，原因？正正係因為呢個年代冇舊屎咁正。以前10萬蚊，做到首期買到樓，可以快樂過生活；依家10萬蚊，唔好講首期，想資本增值最多係炒股做生意，然後呢？你仲要拚命去生存！

即係咁，本身有千萬身家，我都識腳踏實地去收息，印印腳唔使做啦；不過，但好多時後生仔，連第一桶金都冇，份糧又猛猛緊，又有咩資格學人講耐性？

其實，時代唔同、起跑線唔同，講炒咩都好，根本只有贏錢同輸錢之分。硬要將輸錢原因，扣上「少年你太年輕」罪名，前輩們，點對得住年輕時贏錢嘅自己？

P.S.唔係幫傳心師開脫輸錢罪命，輸咗就係輸咗。不過，傳心師係咪真係衰急功近利買細價股？其實可以睇吓佢哋過往嘅持股，分別有中海油（883）、長汽（2333）、閱文（772）、中興（763）、平保（2318）、金界（3918）、香港電訊（215）、市值比較細嘅，就係摩比發展（947）。當然，輸得最慘烈的，係靶已打嘅騰訊牛，涉21,546.66元。

by千頌C@堆填區

瘋清唔通夜市追沽

唔係放過含撚條J呀？

Now-160典

老頂呀…